[直頭想攞佢命] 夠票都繼續簽 川島芳子咪諗住走

生生世世留係大灣區殺死丁力呢個仆街啦

簽呢啲有柒用咩 直接上ICE 篤灰啦仆街

每個黑警都開一個白宮聯署真係好on9。
謝振中開一個, er err又開一個, madam yu又開一個。

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

grp埋一次過得唔得

開post出教學啦巴打

世柒有寫過下